未做過要專業少少既工, 有無人分享下係點?

本身無專業 所以純問問
係咪返呢D工, 埋位之後唔會有學野 有人教你野, assume你夠料有資格

愈係專業 愈多野學
做嘅post愈高 assume你愈有料

會好大壓力 你話唔識d人以為你假膠
要簽名 你係負責人
做錯野又會比人屌 你有牌嫁麻咁都錯
平時一定要第一個返到
你最大

我都想知...做開打雜

其他部門D人乜柒嘢都問你意見，即係好多嘢有你endorse先去馬。結果如果失手就即刻話問過你。所以你把關要好好好嚴格。唔可以比人地有入位的地方。而且西遊能力要極高，要把個沒踢返比人。

點會無人教，一樣會有個senior 教返你專業知識

好似做有牌工程師咁，埋到位都仲有人教你野？
定係即刻要你接手個project 然後你決左晒所有野

呢個諗落都真係咁
簽左名認頭出錯實搵返你照肺又問

乜野都問你係真...

個牌係俾人問責用

但冇事就好輕鬆你既價值就係要負責任

埋到位當你識晒你已經好高級

你唔識下面果d點會識